airpod倒水苦主討論區

用左兩年半，左耳得返30分鐘使用時間 右耳10分鍾都無

又無得換電屌你老味單隻都成5舊水都黎
仲叫人點撚比錢買pro

Pro+apple care

creative用幾星期都唔洗叉電

你咁講我都覺..
搭一程車(35-45分鐘倒)對HEADPHONE已經叫話無電.....

日日都聽？損耗咁高

比錢買新啦

仲買apple

都係兩年幾 左耳1分鐘 右耳半個鐘內
已轉pro

2年貨仔玩完，再貨金

用左2年幾...日日用粒電死都正常丫，你買隻ap2$1100 用囉，冇人逼你買pro

爛9耳筒一年1000
你玩埋我嗰份

你用返有線啦
藍牙唔適合你

咁計仲貴過換電話 我知係窮撚但起碼免費換一次電都好嘛

無話唔好用呀 大佬我iphone6轉iphonex舊電都仲有60%命喇

有邊隻藍牙耳機舊電可以用多過3年？

起碼有換電服務喇係唔係先 我無屌佢舊電用瑋世呀

佢無唔同你換呀
你肯比錢即刻一換一
你嘈咩？

個價同買新有咩分別

咁你咪唔好用囉
人地都唔想做你生意
從來apple野都唔預窮撚用架啦

Apple用家幫埋apple做生意 笑撚死

直接買新 ，唔洗換電

你呢句真係唔係講笑，我自己就用咗3年有線藍芽耳機（powerbeats 3) ，早排屎窟痕帶條有線耳機用，發覺又真係有另一種方便
1. 唔使充電
2. 唔使配對
3. 出街又唔怕無電(電話無電就係唔係都無得聽)

講開powerbeats 3，用咗三年，電量都仲捱到4、5個鐘，所以AIRPODS舊電的設計確係有問題。但airpods pro 粒電轉咗形狀，應該長命少少